［集思廣益］有咩方法可拆毀監控燈柱？

反送中都尚且要你所謂反左法

而家係直頭做乜野都監控到你屋企門口

與其等佢把所有監控燈柱安裝到全港

不如係初期就諗辦法做D野

所有巴絲打即刻入黎講下意見

但記得戴頭盔

push